港豬幾時連南亞人都反？

真係唔明 人地來香港幫我地發展姐
要比你地話蝻
之前先有蝻幫手捉賊
將心比己啦香港人 你地咁做同中國人有咩分別
成日話人點點點 自己咪又係一樣

龟儿子 闭嘴吧

卧糟泥马 说什么鬼话 港猪

中国是你爹 港猪你妈
傻逼 臭不要脸的

南亞人有d都好人又靚仔嘅 少部分啦

利申男朋友東南亞mix

唔係盲反
睇報紙 新聞 可以見到南亞人犯罪率係高
香港好多南亞人係低學歷 無業 有黑社全背景
仲要好多難民黎香港
叫人點唔反?
係 無錯 南亞人入面有好人 唔係個個都係咁
但都只係少部分

認同認同
都有啲幾靚仔 我相信絲打男朋友都唔差